［915］銅鑼灣抗爭升級

大家都玩夠啦，中秋都過埋
聽日一定要勇武抗爭
一停就輸㗎啦
大家早啲瞓
準備聽日見水炮車

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！